集思廣益 情人節大家送乜俾伴侶？

我先
BabyG

多撚餘 情人節都要送

Lm

精

手套

精液

唔送 又會係度呻人有我無

諗住整電話case